查詢/投訴樊潔玲醫生 template

隨便用 請自行修改

mchk@dh.gov.hk

執事先生你好：

本人從網上得知，樊潔玲醫生於2019年9月14日被揭發，事前開出2019年9月16日之醫生診症收據，有偽造文件之嫌，請 貴局嚴肅調查此事。醫生之醫德醫品極為重要，絕不容許任何做假。如 貴局發現當中有任何違規之行為，請採取適當行動嚴懲。

現附上有關之網絡連結

香港市民
XXX

一句愛國，一句撐警，可保平安。肯定好似葉苦事件咁不了了之。

915

推爆佢

推

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

幫推，要搵埋icac，條友好可能係真condom，icac未必保佢

推到釘牌

【終極核彈】《願榮光》之後－成立海外臨時民主政府

《願榮光》之後。。。
天滅中共 平反六四！

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！（logo已獲攬炒巴授權使用）

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

中共已經決定企硬，連溫和到咁既五大訴求都唔會接受。咁呢個政府仲有咩面代表人民

擇個好日子揀個好地方，設立海外臨時政府

目標係「要使國際社會廣泛相信港共政府為非法政權，爭取外國政府支持，替天行道，天滅中共」
「因應警察濫用暴力+濫捕事件於國際組織上追究」

最後「推動香港進入real autonomy 嘅時代」

因為而家我哋已經無嘢可以好輸，如果我哋就咁俾場運動完結，最後受害，被批鬥，被清算係每一個真。香港人。前線於是，和理非也如是。警察已經將文革係各中小學重演，唔駛好耐就會到其他界別。

幫手send

Sent

釘牌釘牌

又話推到釘牌 但係用不推文回覆

pish

藍絲幫兇 唔係唔投訴呀嘛

佢黃定藍先？

915915915

已send

香港大學深圳醫院急症室主管

真係唔知藍定黃

香港大學深圳醫院急症室主管開假診症收據

send email 呀
915

Blocked 咩都唔好做

好想去睇樊醫生

有記者可訪問樊醫生嗎？

用私人email定公司email好？

幫手釘埋個agent
上保監搵Lam Ching
搵到呢兩個做axa 但未知邊個係佢
應該係佢自己做agent想呃埋保費
幫手打埋投訴信

推到佢釘牌

私人啦

醫委會成班藍色廢醫

16號back abscess
即係想話14號比人打損背隻 16號abcess

pish！！！

出假醫生紙咁都得?

原來用埋假地址
唔係唔跟進呀嘛？！